{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔박스 터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00からで、チェックアウトは12:00まで可能です。 ご予約の際にペット連れはできません。 客室の定員は2人で、最大人数は2人です(ただし、ツイン客室は除きます)。 3人以上の団体男女同室での宿泊は申し訳ございませんがお断りしております。 未成年者の立ち入りは禁止されており、身分証明書の確認を要請する場合、拒否された場合、入室が制限されることがあります。 忘れ物は最大30日間保管され、その後は廃棄されます。 人数の追加は1万ウォンで、最大人数は4人まで入室可能です。 追加でご利用いただける特典としては、ネットフリックスをPCではなくテレビでご利用いただけます(ただし、ネットフリックスをサポートするセットトップの設置が必要です)。 また、調理器、飲料水、ミネラルウォーターなどのサービスも提供され、ロールPC仕様やバグPC仕様の最新型パソコンが設置されており、ネットカフェよりも快適な環境でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペット連れでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "客室の定員は2人です(ただし、ツイン客室は除きます)。"
        },
        {
            "question": "男女混合の団体で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、3人以上の団体男女同室での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の立ち入りは禁止されており、身分証明書の確認を要請する場合、拒否された場合、入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物を保管してもらえますか？",
            "answer": "忘れ物は最大30日間保管され、その後は廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は1万ウォンで、最大人数は4人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "追加でご利用いただける特典としては、ネットフリックスをPCではなくテレビでご利用いただけます。また、調理器、飲料水、ミネラルウォーターなどのサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には最新型のパソコンがありますか？",
            "answer": "はい、ロールPC仕様やバグPC仕様の最新型パソコンが設置されており、ネットカフェよりも快適な環境でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 400
    }
}